有冇人有時會好掛念一啲生命中嘅過客？

話說最近參加外國大學o day識左一個同組嘅abc女仔 覺得佢幾靚同埋好啱傾 佢都係hk人黎 但細細個去左外國讀書 雖然有大家ig 但我地唔同科 好細機會會喺uni撞到 突然之間好掛住佢 雖然淨係相處得幾個鐘 但好想同佢有進一步發展

所有大家有冇一啲生命中嘅過客你到而加都好掛住？即使只係相處左一日 你都會覺得冇得keep住聯絡 好可惜

利申 兩年冇拍拖 想喺外國識翻個

周不時
笑下就算

掛你老母

會唔會好想見番佢地

做朋友姐

有，當時係外國讀書，識過個女仔，好多地方都好夾，都明明可以有好多交雜。只係當時我唔夠膽，一直只係一星期一次一齊放學去搭車個30分鐘嘅伴，到最後唔再同一班慢慢就失聯。

啱啱先看完你Facebook update

唔會
回憶總是美好

之前係自修室識左個女仔，有一齊傾過計互相鼓勵下咁，但考完dse之後就無乜見過了
就算間唔中撞到（因為都係住同一區），都只係say 個hi就走左

巴打我明你心情

唯有回憶下當時嘅美好時光

讀書個陣
有d同學
朋友都談唔上
但同佢地相處
可能咁啱上個堂
或者一齊訂飯
pe堂鬥波
係呢世人最值得珍惜既時刻
有條友，天文地理乜都識，成日9up歷史，以偽科學角度講鹹濕野得黎又唔賤
有條友，咩都聽哂人講，人地話咩佢都「吓係咩，哦，好呀，哈哈」，係佢既世界只有歡樂，有次同學a見同學b戴戒指，上面刻左行字，a問b上面寫咩，佢就話'made in china'
有條友，成日睇衞斯理，係佢心目中所有野都係個局，所有人身份都係掩飾，成日同我講某某校工係唔知邊個派落黎睇實間學校，飯堂老細係間諜

朋友有事都可以約出嚟

真係見到就唔會有個種感覺 回憶永遠都係最美好

照我睇你係嗰啲好易對人有感覺嗰種人
因為你見得太少人 所以唔好F F咁多擴大社交圈子
就唔會有一種睇法覺得可惜 都嗰個時候好易就有女朋友

但其實就算一齊咗都無用，佢住外國我就做港豬，到最後都係會分開

中學果陣
上樓梯 見到個低1 form既女仔落嚟
對望咗3秒左右
從身邊過咗行多兩三級
兩個人同時回頭再望大家 1,2秒
然後就冇了
間唔中諗起個情景
都會從頭咁回味一次
好正 好清新

狗公就狗公啦

巴打講中曬 我真係好易對人有感覺